# Andreas Jaeger <jaegerandi@gmail.com>, 2016. #zanata
# zzxwill <zzxwill@gmail.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: senlin 2.0.0.0b2.dev166\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-06 02:25+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-30 10:50+0000\n"
"Last-Translator: zzxwill <zzxwill@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#, python-format
msgid "%(msg)s: %(ex)s"
msgstr "%(msg)s: %(ex)s"

#, python-format
msgid "%(name)s [%(id)s] %(action)s - %(status)s: %(reason)s"
msgstr "%(name)s [%(id)s] %(action)s - %(status)s: %(reason)s"

#, python-format
msgid "Action \"%s\" could not be found."
msgstr "找不到action\"%s\"。"

#, python-format
msgid "Cluster is in status \"%s\""
msgstr "集群处于“%s”状态"

#, python-format
msgid "Exception handling resource: %s"
msgstr "处理资源时发生异常：%s"

msgid "Exception in string format operation"
msgstr "字符串格式化操作中发生异常"

#, python-format
msgid "Failed in creating health monitor (%s)."
msgstr "健康状态监控（%s）创建失败。"

#, python-format
msgid "Failed in creating lb health monitor: %s."
msgstr "负载均衡健康状态监控创建失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in creating lb listener: %s."
msgstr "负载均衡监听器创建失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in creating lb pool member: %s."
msgstr "负载均衡资源池成员创建失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in creating lb pool: %s."
msgstr "负载均衡资源池创建失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in creating listener (%s)."
msgstr "监听器（%s）创建失败。"

#, python-format
msgid "Failed in creating load balancer (%s)."
msgstr "负载均衡（%s）创建失败。"

#, python-format
msgid "Failed in creating loadbalancer: %s."
msgstr "负载均衡创建失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in creating policy: %s"
msgstr "策略创建失败：%s"

#, python-format
msgid "Failed in creating pool (%s)."
msgstr "负载均衡资源池（%s）创建失败。"

#, python-format
msgid "Failed in creating pool member (%s)."
msgstr "负载均衡资源池成员（%s）创建失败。"

#, python-format
msgid "Failed in creating profile: %s"
msgstr "样版创建失败：%s"

#, python-format
msgid "Failed in deleting healthmonitor (%s)."
msgstr "健康状态监控（%s）删除失败。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting healthmonitor: %s."
msgstr "健康状态监控删除失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting lb pool: %s."
msgstr "负载均衡资源池删除失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting listener (%s)."
msgstr "监听器（%s）删除失败。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting listener: %s."
msgstr "监听器删除失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting loadbalancer (%s)."
msgstr "负载均衡（%s）删除失败。"

#, python-format
msgid "Failed in deleting pool (%s)."
msgstr "负载均衡资源池（%s）删除失败。"

#, python-format
msgid "Failed in getting %(resource)s: %(msg)s."
msgstr "%(resource)s获取失败，失败信息：%(msg)s。"

#, python-format
msgid "Failed in getting loadbalancer: %s."
msgstr "负载均衡获取失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed in getting subnet: %s."
msgstr "子网获取失败：%s。"

#, python-format
msgid "Failed to parse %s"
msgstr "解析%s失败"

#, python-format
msgid "Failed to read %s"
msgstr "读取%s失败"

#, python-format
msgid "Failed to stop engine service: %s"
msgstr "engine服务停止失败：%s"

msgid "No availability zone found available."
msgstr "找不到可用域。"

msgid "No region is found usable."
msgstr "找不到可用区域。"

#, python-format
msgid "Node is in status \"%s\""
msgstr "节点处于“%s”状态"

#, python-format
msgid "Node is not in subnet %(subnet)s"
msgstr "节点不在子网%(subnet)s中。"

#, python-format
msgid "Not respawning child %d, cannot recover from termination"
msgstr "未在重生子代 %d，无法从终止进行恢复"

#, python-format
msgid "Recover operation not supported: %s"
msgstr "不支持恢复操作：%s"

#, python-format
msgid "Returning %(code)s to user: %(explanation)s"
msgstr "正在将 %(code)s 返回给用户：%(explanation)s"

msgid "SIGHUP received"
msgstr "接收到SIGHUP"

msgid "SIGTERM received"
msgstr "接收到 SIGTERM"

#, python-format
msgid "Service %(service_id)s update failed: %(error)s"
msgstr "服务%(service_id)s更新失败，失败错误：%(error)s"

#, python-format
msgid "The following properties are not updatable: %s."
msgstr "以下属性无法更新：%s。"
